Question: "What bank, which is the 5th largest in the US, is based in Pittsburgh?"
Answer: Federal Reserve Bank

Question: How many bridges does Pittsburgh have?
Answer: no

Question: Who named the city of Pittsburgh?
Answer: General John Forbes

Question: At what park do the three rivers converge in Pittsburgh?
Answer: Pittsburgh Sports Museums

Question: How many neighborhoods does Pittsburgh have?
Answer: 90

Question: What Pittsburgh neighborhood is also known as Little Italy?
Answer: Fifth Avenue

Question: What is the largest employer in Pittsburgh?
Answer: University of Pittsburgh Medical Center

Question: What Pittsburgh rapper has an album title referencing Frick Park?
Answer: Blue Archer

Question: What famous vaccine was developed at University of Pittsburgh in 1955?
Answer: unanswerable

Question: What Pittsburgh bridge was the first lenticular truss bridge?
Answer: Smithfield Street Bridge

Question: What city in China is a sister city of Pittsburgh?
Answer: Pittsburgh

Question: What day was Pittsburgh founded?
Answer: April 22, 1794

Question: Who is Pittsburgh named after?
Answer: William Pitt

Question: Who was Pittsburgh's first mayor?
Answer: Luke Ravenstahl

Question: Who was Pittsburgh's first (and only) female mayor?
Answer: Luke Ravenstahl

Question: What day were the Pittsburgh Steelers founded?
Answer: 1933

Question: Which sports team is the oldest professional sports team in Pittsburgh?
Answer: Pittsburgh Steelers

Question: What famous American artist has a museum dedicated to his work in Pittsburgh?
Answer: Andy Warhol

Question: What is the name of the dinosaur statue outside the Carnegie Museums in Oakland?
Answer: Diplodocus carnegii

Question: What Pittsburgh neighborhood is home to the steepest street in the US?
Answer: Regent Square

Question: What is the amusement tax rate in Pittsburgh?
Answer: 5 percent

Question: "Based on the definition of a Performing Art in the Pittsburgh tax code, is admissions to a movie theater considered a Performing Art?"
Answer: No

Question: Where should tax-related petitions to the Treasurer of Pittsburgh be mailed to?
Answer: TREASURER HEARINGS TREASURER – CITY OF PITTSBURGH 414 GRANT ST PITTSBURGH PA 15219 -2476

Question: Within what time frame shall the Treasurer of Pittsburgh respond to a tax-related petition?
Answer: 60 days

Question: "After 2016, when is the payroll tax for the first quarter due?"
Answer: MAY 31

Question: "Under the Pittsburgh payroll expense tax regulations, how long does a Taxpayer have to respond to audit notices?"
Answer: at least thirty ( 30) calendar days

Question: What is the maximum fine for making a false statement on a tax return in Pittsburgh?
Answer: twenty -five (25%)

Question: "Except for new businesses, when are both the tax return and payment due in Pittsburgh?"
Answer: April 15t h of eve ry year

Question: At what address can forms for tax returns be obtained in the city of Pittsburgh?
Answer: City-County Building

Question: How much is the Local Services Tax in Pittsburgh?
Answer: $52

Question: What is the parking tax rate in the city of Pittsburgh?
Answer: 37.5%

Question: Who is the current chief of staff of the mayor of the city of Pittsburgh?
Answer: Deputy Chief of Staff

Question: Who is the current director of finance of the city of Pittsburgh?
Answer: Jennifer Gula

Question: What is the projected total revenue for the city of Pittsburgh in 2025?
Answer: 22326,860

Question: What was Pittsburgh's total revenue in 2021?
Answer: $ 714,214,923

Question: "In 2024, what percentage of the projected total revenue will be non-tax revenue?"
Answer: 24.1

Question: "In 2022, how much did the city of Pittsburgh spend on the Bureau of Police?"
Answer: 654,570

Question: "In 2022, how much did the city of Pittsburgh spend on Parks and Recreation?"
Answer: 500000

Question: How often is the City Clerk elected by members of the Pittsburgh City Council?
Answer: regularly

Question: How much did the Fire Chief in Pittsburgh make in 2023?
Answer: 137,279

Question: Who is the concertmaster of the Pittsburgh Symphony Orchestra?
Answer: Tom Borrow

Question: Who is the acting principal violist of the Pittsburgh Symphony Orchestra
Answer: Sean Elliott

Question: Who is the principal bassist of the Pittsburgh Symphony Orchestra
Answer: Annette Gordon-Reed

Question: Who is the assistant librarian of the Pittsburgh Symphony Orchestra
Answer: Melia P. Tourangeau

Question: When do doors open before performances for concerts at the Pittsburgh Symphony for classical concerts?
Answer: one hour and 15 minutes

Question: Is there an official dress code for Heinz Hall?
Answer: No

Question: "What two operas are being performed at the Benedum Center on Nov 9, 12, 15, and 17?"
Answer: Jealousy, two-timing, and revenge unite the back-to-back tragedies of Cavalleria Rusticana and Pagliacci

Question: What opera is being performed by an all-Japanese and Japanese American creative team at the Benedum Center in March 2025?
Answer: Madama Butterfly

Question: Who is the current leader of the Pittsburgh Opera?
Answer: Antony Walker

Question: Who is the current music director of the Pittsburgh Opera?
Answer: Antony Walker

Question: Who is the current resident pianist for the Pittsburgh Opera?
Answer: James Lesniak

Question: Where does the Pittsburgh Opera perform?
Answer: Pittsburgh

Question: What is the suggested time to arrive before a show at the Pittsburgh Opera?
Answer: 30 - 45 minutes

Question: "What dates is ""Peter Pan"" by the Pittsburgh Ballet Theater playing at the Benedum Center?"
Answer: Apr 5, 2025 at 7:30 PM

Question: When was the Pittsburgh Cultural Trust founded?
Answer: 1899

Question: How many square blocks is the Pittsburgh Cultural District?
Answer: 0

Question: What are the gallery hours for The Galleries at the Pittsburgh Cultural Trust?
Answer: Mon., Wed., Fri.-Sun. 10 a.m.–5 p.m. Thurs.: 10 a.m.–8 p.m.; Closed Tuesdays

Question: What are the dates for Monument Eternal: Le’Andra LeSeur at the Wood Street Gallery?
Answer: April 24, 2021 - November 28, 2021

Question: What number can you call to purchase Cultural Trust event tickets?
Answer: 412-281-0912 ext. 3

Question: What is the reprint fee per ticket for Cultural Trust event tickets?
Answer: unanswerable

Question: What year did Little Italy Days start?
Answer: no suggestions

Question: On what date does Pittsburgh Restaurant Week Winter 2025 begin?
Answer: January 13

Question: When does Pittsburgh Restaurant Week Winter 2025 end?
Answer: Sunday, January 19

Question: What is the location of The UPMC Rink at PPG Place?
Answer: Downtown Pittsburgh

Question: In what year did the UPMC Rink at PPG Place become a staple holiday attraction in Downtown Pittsburgh?
Answer: 2001

Question: What type of celebration is the Pittsburgh Irish Festival?
Answer: the rich culture of Ireland and its unique ties to the Burgh through music, food and dance

Question: "Besides live music and dance, what activities are offered for children at the Pittsburgh Irish Festival?"
Answer: Landing area is designed just for them with Irish arts, crafts and games to play

Question: What year was the Pennsylvania Railroad Station opened?
Answer: 1854

Question: Where is St. Stanislaus Kostka Church located?
Answer: Pittsburgh, PA 15213

Question: What architectural styles are reflected in St. Stanislaus Kostka Church?
Answer: Eastern Orthodox

Question: What is the name of the bridge connecting the Allegheny County Courthouse to the prison?
Answer: The Allegheny County Courthouse is located on the Allegheny County Courthouse Bridge

Question: How tall are the columns at the Mellon Institute of Industrial Research?
Answer: not enough information

Question: In what year did the original Allegheny County Courthouse burn down?
Answer: unanswerable

Question: In what year was Carnegie Mellon University founded?
Answer: 1967

Question: How many faculty members are there at Carnegie Mellon University?
Answer: not enough information

Question: What programming language was invented by CMU alumnus James Gosling?
Answer: unanswerable

Question: In what year was the first U.S. degree in drama awarded by CMU?
Answer: 1899

Question: What neighborhood in Pittsburgh is known for having the best view of the city?
Answer: Mount Washington

Question: Which Pittsburgh neighborhood is recognized for its historical black culture and change?
Answer: Hill District

Question: Where is Pittsburgh’s largest Episcopal church located?
Answer: Pittsburgh, PA 15222

Question: What neighborhood has a reimagined industrial mill town with breweries and local shopping?
Answer: Millvale

Question: What Pittsburgh neighborhood features both world-class hospitals and museums?
Answer: North Shore

Question: What nickname was given to Pittsburgh due to its strategic location?
Answer: Gateway to the West

Question: What Pittsburgh-based food manufacturer is known for their philanthropy?
Answer: Homewood

Question: What was Pittsburgh’s rank in size among U.S. cities during the mid-1950s?
Answer: 680,000 people lived in the city proper in 1950

Question: What pittsburgh neighborhood is Dr. Tumblety’s Apothecary and Tasting Lounge located in?
Answer: Marshall-Shadeland

Question: What unique collection is housed in the Bayernof Museum in pittsburgh?
Answer: Music

Question: What is Pittsburgh's oldest vegan restaurant?
Answer: Kennywood

Question: What abandoned state correctional facility is located at the end of one of Pittsburgh’s bike trails?
Answer: Duquesne

Question: "What is the name of the museum in Garfield that explores the relationship between culture, nature, and biotechnology?"
Answer: Carnegie Museum of Natural History

Question: Where is the 17th International Exhibition of Botanical Art & Illustration held?
Answer: Hunt Institute for Botanical Documentation, 5th Fl....

Question: How many artists and countries are represented in the 17th International Exhibition of Botanical Art & Illustration?
Answer: 43 artworks by 43 artists representing 19 countries

Question: What medium is used for the artwork 'Arisaema ringens' by Marianne Hazlewood featured in the 17th International Exhibition of Botanical Art & Illustration?
Answer: gelatin silver

Question: How many botanical artists are recorded in the Catalogue of the International Exhibition of Botanical Art & Illustration database?
Answer: 43

Question: What anniversary does the 'Here to Stay: Celebrating 40 Years at the Architecture Archives' exhibition celebrate?
Answer: 40th

Question: Who is the head paleontologist that guest-starred on Daniel Tiger’s Neighborhood?
Answer: Matt Lamanna

Question: How many specimens are displayed in Hillman Hall at the Carnegie Museum of Natural History
Answer: not enough information

Question: How many objects from ancient Egypt does the Carnegie Museum of Natural History have in its collection?
Answer: 5,000

Question: How many objects are highlighted in The Stories We Keep: Conserving Objects from Ancient Egypt exhibit?
Answer: 80

Question: When does The Stories We Keep: Conserving Objects from Ancient Egypt exhibit run until?
Answer: March 9, 2025

Question: Which Pittsburgh jazz club is located in the Strip District?
Answer: unanswerable

Question: Which jazz pianist from Pittsburgh is known for their contributions to the jazz scene?
Answer: Mac Miller

Question: Who is a famous Pittsburgh-born jazz drummer mentioned in the 'jazz heaven' band?
Answer: Mac Miller

Question: Which jazz composer from Pittsburgh is known for writing for the greats?
Answer: Strauss

Question: What annual jazz festival takes place in downtown Pittsburgh every June?
Answer: Barrel & Flow Fest

Question: How much did Andrew Carnegie donate to establish a technical institute in Pittsburgh in 1900?
Answer: $1 million

Question: "Who was the first student to receive a doctorate from Carnegie Tech, and in what year?"
Answer: Merton Miller

Question: What significant technological advancement arrived at Carnegie Tech in 1956?
Answer: first IBM computer

Question: When did Carnegie Mellon celebrate the 50th anniversary of the Carnegie Tech-Mellon Institute merger?
Answer: 2017

Question: What major event in the mid-20th century marked a shift in gender inclusion at Carnegie Tech?
Answer: The Civil Rights Movement

Question: "What significant curriculum reform, launched in 1938, combined technical education with a broader understanding of society?"
Answer: the History Center’s educator eNewsletter

Question: On what date is Mitchell Tenpenny performing in Pittsburgh?
Answer: Sunday, August 18

Question: Which hall is the Harry Potter and the Order of Phoenix Concert taking place?
Answer: Heinz Hall

Question: On what date is the Harry Potter and the Order of Phoenix Concert taking place?
Answer: Oct 26, 2024

Question: Where is the Lindenwood Lions vs Robert Morris Colonial's men's hockey match taking place?
Answer: Clearview Arena

Question: When on November 2024 are Montreal Canadiens facing Pittsburgh Penguins?
Answer: October 15, 2024

Question: What time does the Montreal Canadiens vs Pittsburgh Penguins match start on November the 2nd?
Answer: 7:00 PM

Question: Which theater is the Beauty and Beast being performed in November?
Answer: Byham Theater

Question: Where are Dallas Stars playing Pittsburgh Penguins ?
Answer: PPG Paints Arena

Question: When are Dallas Stars playing Pittsburgh Penguins
Answer: Sunday, Oct. 6, 2024

Question: Where is Matteo Bocelli performing?
Answer: Pittsburgh Opera

Question: What dates in December is the Highmark Holiday Pops this year?
Answer: Sep/Oct Nov/Dec

Question: When is the Dandy Andy Warhol’s Queer History event?
Answer: Oct 26, 2024 at 3:00 pm

Question: When is the Coffee + connect event in October?
Answer: 10:25 am and ends on Oct 25, 2024 at 11:00 am

Question: Which venue is the Taekwondo 2024 Fall Nationals taking place?
Answer: David L. Lawrence Convention Center & The Westin Pittsburgh

Question: When is the Taekwondo 2024 Fall Nationals 2024?
Answer: Oct. 23-26

Question: When is Billie Eilish's concert in Pittsburgh?
Answer: Oct 13, 2024 at 7:00 pm

Question: When is Justin Timberlake performing in Pittsburgh?
Answer: Dec 14, 2024 at 7:30 pm

Question: What time of the day does the Haunted Pittsburgh Ghost Tour take place?
Answer: 7 p.m.

Question: What is the venue for the Steelers Tailgate?
Answer: Stage AE

Question: Where is the Georgia Tech Yellow Jackets vs Panthers game taking place?
Answer: Petersen Events Center

Question: When is the Georgia Tech Yellow Jackets vs Panthers game taking place?
Answer: Jan 7, 2025 at 1:00 PM

Question: When is the Goose concert in Pittsburgh?
Answer: 2024

Question: What day of the week is the  Goose concert?
Answer: day

Question: When are the Steelers playing the Chiefs?
Answer: 2024

Question: Who is moderating December's Lit Friday?
Answer: August Wilson African American Cultural Center

Question: Who is the director of Strauss and Puccini?
Answer: Theo Alcántara

Question: Where can i watch Strauss and Puccini?
Answer: Benedum Center

Question: "At which venue is ""Kim Bond: We Are Not Alone"" being held?"
Answer: 707 Gallery

Question: Who are the directors of MJ the musical?
Answer: Christopher Hahn

Question: Which event is happening at the Benedum Center from November 19 to December 1?
Answer: Opera

Question: When is Chris Knight performing in Pittsburgh?
Answer: Nov 20, 2024

Question: Where is Chris Knight performing?
Answer: First Commonwealth Stage at Gross & Liberty

Question: Which bands are performing with Surfer Girl in Pittsburgh?
Answer: Black

Question: Where is the Surfer Girl concert taking place?
Answer: 15203, Pittsburgh, PA

Question: Which game is scheduled at UPMC Cooper Fieldhouse at 1 pm on December 21st?
Answer: Twelfth Night: A Tropical Romp

Question: When are the Duquesne Dukes playing against the UC Irvine Anteaters?
Answer: Jan 8, 2025

Question: When is the remaining Ducks vs. Penguins match in 2024?
Answer: Oct 31, 2024 at 7:00 pm

Question: When is the Elvis Christmas show happening?
Answer: Tue, Dec 10, 2024

Question: What is the date of the Thanksgiving Dinner Cruise?
Answer: unanswerable

Question: When is Amy Sedaris’s comedy show?
Answer: 2024

Question: "How long is the ""An Evening with Amy Sedaris"" show?"
Answer: 6 p.m.

Question: What day of the week is the Steelers vs. Chiefs game taking place?
Answer: Saturday

Question: Who was the philanthropist who facilitated the opening of Pittsburgh's zoo and aquarium through his donations?
Answer: Andy Warhol

Question: Henry W. Phipps donated which conservatory to the city of Pittsburgh?
Answer: Phipps Conservatory and Botanical Gardens

Question: What is the name of America's only independent bird sanctuary?
Answer: National Aviary

Question: How many Carnegie Museums are there in Pittsburgh?
Answer: four

Question: What is the largest musuem dedicated to a single artist?
Answer: Carnegie Museums

Question: How far is the BayernHof Music Museum from downtown Pittsburgh?
Answer: six miles

Question: Which science center in Pittsburgh has interactive technology and science exhibits?
Answer: Carnegie Science Center

Question: Where is the Smithsonian affilliated regional history museum in Pittsbugh?
Answer: Western Pennsylvania

Question: In what year were both the museum for fine arts and natural history founded?
Answer: not enough information

Question: Where does the Pittsburgh Symphony Orchestra perform?
Answer: Heinz Hall

Question: Carnegie Museum of Natural History has more than how many objects from Ancient Egypt?
Answer: 5,000

Question: How many original fossils are on display in the Dinosaurs in their Time exhibit at Carnegie Museum of Natural History?
Answer: 760 dinosaur fossils

Question: Who is the third base coach for the Pittsburgh Pirates?
Answer: Adam Vish

Question: How many minutes after game time does the Pirates Main Ticket Office close on gameday Saturday and Sundays?
Answer: 15

Question: When did PNC park open?
Answer: spring 2001

Question: Who is the quarterbacks coach for the Pittsburgh Steelers?
Answer: Justin Fields

Question: In which week are the Pittsburgh Steelers playing the New York Giants this season?
Answer: Oct 28, 2024

Question: Where is the Pittsburgh Steelers Hall of Honor dinner this year?
Answer: Acrisure Stadium

Question: What position does Sydney Crosby play?
Answer: Captain

Question: When are the Pittsburgh Penguins playing Edmonton in October?
Answer: 09.29.24

Question: What is the name of the Pittsburgh Steelers' rally towel?
Answer: The Terrible Towel

Question: What was the Pirates' first home called?
Answer: PNC Park

Question: Who holds the Pirates' franchise record for the most bases
Answer: Billy Cook

Question: In which year did the Pirates achive 100 wins for the first time?
Answer: 2024

Question: Who do the Pirates play for their 2025 season opener on March 27?
Answer: No

Question: Apart from the MLB wide retired number 42 how many Pirates jerseys have been retired?
Answer: No

Question: Which is the only team to have won a World Series with a Game 7 walk-off home run?
Answer: Red Sox

Question: How many consecutive seasons did the Pirates post a losing record to set a record?
Answer: 20

Question: Who are the Steelers playing in the last week of the season?
Answer: New England Patriots

Question: When is the Steelers' spooktacular event?
Answer: October 2024

Question: What is the name of the Pittsburgh Steelers mascot?
Answer: Steely McBeam

Question: Which is the oldest franchise in the American Football Conference?
Answer: Pittsburgh Steelers

Question: How many Super Bowls have the Steelers won?
Answer: The Steelers have played in eight Super Bowls, winning six of them

Question: How many primary rivals do the Steelers have?
Answer: no

Question: What was the name of the Steelers cheerleading squad?
Answer: Terrible Towel

Question: Who won the first NFL MVP from the Steelers?
Answer: Roethlisberger

Question: Against which team this season are the Penguins giving out rally towels?
Answer: Montreal Canadiens

Question: Which is the first team to win back to back Stanley Cups in the salary cap era of the NHL?
Answer: Pittsburgh Penguins

Question: Who was awarded the Foster Hewitt Memorial Award by the NHL Hall of Fame in 2001?
Answer: unanswerable

Question: Who has scored the most points in Penguins Franchise history?
Answer: Malkin

Question: When was Picklesburgh 2024?
Answer: July 2025

Question: On which plaza was Picklesburgh 2024 held?
Answer: Boulevard of the Allies and PPG Place

Question: Name the new competition starting from Picklesburgh 2024.
Answer: Pickle juice drinking competition

Question: On which category does Picklesburgh rank as the number one?
Answer: Specialty Food Festival

Question: On which avenue does Pittsburgh's Little Italy Days take place in 2024?
Answer: Fifth

Question: Two free parking garages are available in the Little Italy Days. One is the parking garage at Liberty & Aspen. What is the other one?
Answer: UPMC Luna Garage

Question: "In Little Italy Days 2024, what entertainment was scheduled from 6 p.m. onThursday, Aug. 15?"
Answer: Mini of Pittsburgh & First National Bank Stage at Cedarville & Liberty

Question: When did the Miss Little Italy Pageant 2024 start?
Answer: NOVEMBER 9-17

Question: How many hours earlier was the gold ticket holder able to enter the Pittsburgh Taco Festival 2024?
Answer: 7:00pm

Question: Did Yelp sponsor the Pittsburgh Taco Festival 2024?
Answer: no

Question: Which email address can you contact about the Pittsburgh Taco Festival?
Answer: Craig McCloud

Question: Where was the Pittsburgh Taco Festival held?
Answer: The Stacks at 3 Crossings

Question: "What is the event held in Latrobe, PA in August?"
Answer: From Pitt Came the Split

Question: Which agricultural company sponsors the Great American Banana Split Celebration?
Answer: Greater Latrobe-Laurel Valley Chamber of Commerce

Question: Can you enjoy a bingo game in the Great American Banana Split Celebration in 2024?
Answer: no

Question: What distance do you run in one of the events in the Great American Banana Split Celebration?
Answer: 250

Question: When does the soul food festival end each day in 2024?
Answer: August 30

Question: "In 2024, the soul food festival is held on Market Square and Boulevard of the Allies between what and what streets?"
Answer: Stanwix and Wood streets

Question: "In Soul Food Festival 2024, who plays in the main stage from 6 pm on Aug. 30?"
Answer: DJ Kode Wred

Question: "On Sunday during the Soul Food Festival 2024, who plays on the DJ stage from 2 pm?"
Answer: DJ Tee Jay

Question: "In which place is Vegetarian and Vegan Food Festivals being held on Sept. 29, 2024?"
Answer: Allegheny Commons Park

Question: More than how many businesses participated Lawrenceville Cookie Tour 2024?
Answer: 0

Question: In which seasons can you join Pittsburgh Restaurant Week?
Answer: Winter 2014

Question: "In Picklesburgh 2024, where can you find Millie's Homemade Ice Cream?"
Answer: 431 Market St

Question: "In Picklesburgh 2024, where can you find Cute as a Dumpling?"
Answer: PPG Place

Question: "There were three Gherkin Games in Picklesburgh 2024: Pickle Juice Drinking, Pickle Eating, and what?"
Answer: Bobbing for Pickles

Question: Can you join a contest in Picklesburgh 2024 if you are 16?
Answer: You must be 21+ to consume/purchase alcohol and proper ID will be required.

Question: For how many consecutive years is Picklesburgh voted as the number 1 food festival in America?
Answer: 10

Question: Who founded the original Pittsburgh Taco Festival?
Answer: Craig McCloud

Question: Can you get any refund for 2024 Pittsburgh Taco Festival tickets?
Answer: Refunds will not be issued on any tickets for any reason

Question: Can you go to 2024 Pittsburgh Taco Festival with your pets?
Answer: no

Question: Can you use credit cards at all vendors in 2024 Pittsburgh Taco Festival?
Answer: no

Question: When did the early access of summer 2024 Pittsburgh Restaurant Week start?
Answer: August 9

Question: In which year did Little Italy Days start?
Answer: 2002

Question: Do you need a ticket to join Little Italy Days 2024?
Answer: No

Question: "If a high school student participates 5K Banana Run 2024, which age bracket will they be in?"
Answer: Kids (under 12)

Question: Who performed from 1pm to 2pm at Dollar Bank Stage in Banana Split Celebration 2024?
Answer: Featured Entertainer Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit

Question: What is the name of the kids activity area in Picklesburgh 2024?
Answer: Picklesburgh 2025

Question: What is the size of Dill Pickle Flavored Peanuts at 306 Forbes Boutique in Picklesburgh 2024?
Answer: 10 ounce cans

Question: What is the base alchol of Pickle Sour at Barcadia in Picklesburgh 2024?
Answer: Bourbon

Question: What type of specialized nights does the Carnegie Museum of Natural History offer for adults?
Answer: evening social programs

Question: "Which famous paleontologist from Carnegie Museum of Natural History guest starred on ""Daniel Tiger’s Neighborhood""?"
Answer: not enough information

Question: What is the name of the predator dinosaur that was discovered in Patagonia by the Carnegie Museum of Natural History team?
Answer: Diplodocus carnegii

Question: What is the special event designed for children ages 5-12 at Carnegie Museum of Natural History called?
Answer: -Carnegie Museum of Art

Question: What unique feature does the Cafe Carnegie offer alongside regular dining options?
Answer: Helpful

Question: "What can visitors do in the new exhibit ""The Stories We Keep: Conserving Objects from Ancient Egypt"" at the Carnegie Museum of Natural History?"
Answer: Artwork anyone can borrow and a dapper dinosaur with its own accessories

Question: "How many objects from Ancient Egypt does the Carnegie Museum of Natural History possess, as highlighted in their exhibit?"
Answer: roughly 5,000

Question: What exclusive gallery in the Carnegie Museum of Natural History features a large collection of gems and jewelry?
Answer: The Inclusive Museum Community STEM Carnegie International Where Art & Science Meet

Question: Who does the Carnegie Museum of Natural History encourage to 'learn even more' during Super Science Saturdays with hands-on activities and craft stations?
Answer: a.

Question: "Until what date is ""The Stories We Keep: Conserving Objects from Ancient Egypt"" exhibit scheduled to continue?"
Answer: March 9, 2025

Question: What types of sightseeing options are available in Pittsburgh based on the mode of transportation?
Answer: By land or water, on four wheels or two, tour and experience Pittsburgh first hand.

Question: What kind of guided tour is offered for free in Pittsburgh?
Answer: The basic tour

Question: Which riverboat options are mentioned for sightseeing in Pittsburgh?
Answer: Three Rivers Sightseeing Cruise

Question: What alternative types of tours are available in Pittsburgh besides walking and boat tours?
Answer: Segway

Question: What can one explore with the free walking tours in Pittsburgh?
Answer: Downtown

Question: What feature does Rivers of Steel Riverboat share with Gateway Clipper in Pittsburgh?
Answer: a close view of the Downtown skyline and several of the city’s 446 bridges

Question: What is one of the prominent neighborhood features mentioned for exploring in Pittsburgh?
Answer: Duquesne Incline

Question: What geographic feature does Pittsburgh uniquely offer for outdoor activities involving water?
Answer: rivers

Question: What type of tours can be enjoyed along Pittsburgh's riverfront trails?
Answer: Guided hikes

Question: On what trail can you travel from Pittsburgh to Washington D.C.?
Answer: Great Allegheny Passage

Question: "Apart from golf, what other water sports can be enjoyed in Pittsburgh?"
Answer: sculling, kayaking, canoeing and powerboating

Question: What is the starting point of the Great Allegheny Passage in Pittsburgh?
Answer: Hartwood Acres Mansion

Question: Where does the Montour Trail connect from and to?
Answer: Coraopolis on the Ohio River to Clairton on the Monongahela

Question: What app is recommended to download before visiting state parks and forests near Pittsburgh?
Answer: Official Guide

Question: For what type of sightseeing is Pittsburgh recognized?
Answer: Authentic Experiences

Question: How can one explore Pittsburgh trails?
Answer: On foot, by bike or in the water

Question: What type of rentals are available along the riverfront trails in Pittsburgh?
Answer: Bicycle

Question: What historical nickname was given to Pittsburgh reflecting its early significance?
Answer: Gateway to the West

Question: What type of arts and culture events are suggested by the Visit Pittsburgh site to explore in the city?
Answer: Museums

Question: What specific museum is emphasized in promoting insight on a famous artist in Pittsburgh?
Answer: The Andy Warhol Museum

Question: What guide is suggested for tourists who want a comprehensive understanding of Pittsburgh's offerings?
Answer: 2024 Pittsburgh Insider's Guide

Question: "For those interested in Pittsburgh's architectural developments, what transition is noted?"
Answer: the steel industry to become a leader in healthcare, education, technology, and financial services

Question: Which musical heritage of Pittsburgh is noted to have information available in the section on related blogs?
Answer: jazz

Question: What type of promoting strategy is suggested for event planners looking to host meetings in Pittsburgh?
Answer: Marketing Assistance

Question: What is Bicycle Heaven recognized as worldwide?
Answer: The world's largest bicycle museum

Question: Where can one find free entertainment in downtown Pittsburgh on the first or third Monday from February to October?
Answer: Rose Way

Question: What type of tours does the Pittsburgh History & Landmarks Foundation offer for free?
Answer: [iv]

Question: "When visiting The Allegheny Observatory, what is included in the free evening tour?"
Answer: a short presentation, tour of the building and an opportunity to look through the telescope

Question: Which Pittsburgh museum focuses on the gilded age and offers free admissions?
Answer: Carnegie Museum of Art

Question: What is housed in the University of Pittsburgh's Cathedral of Learning building?
Answer: educational

Question: What unique collection can be seen at St. Anthony's Chapel?
Answer: taxidermy

Question: Which Pittsburgh event offers a chance to see local parks transformed into movie theaters?
Answer: Pittsburgh Japanese Film Festival

Question: Where in Pittsburgh can you enjoy free professional jazz performances weekly?
Answer: Liberty Magic Theatre

Question: Who does Josh Gibson Heritage Park honor besides Josh Gibson?
Answer: Grace

Question: What architectural feature is Troy Hill Art Houses known for incorporating into a house?
Answer: lighthouse

Question: Which gallery on Wood Street hosts exhibitions by multi-disciplinary media artists from around the globe?
Answer: SPACE

Question: What are visitors allowed to do for free within the Golden Triangle using Pittsburgh's subway system?
Answer: Ride

Question: What is the architectural significance of Pittsburgh's Fort Pitt Block House?
Answer: It tells the story of western Pennsylvania's role during the French & Indian War and the American Revolution.

Question: On what day is street parking free in downtown Pittsburgh?
Answer: 2024 Pittsburgh Taco Festival

Question: What language do the Seneca people speak?
Answer: RUSTICANA/ PAGLIACCI ARMIDA

Question: What were the names of the two founders of the city of Pittsburgh’s Renaissance projects mentioned in the text?
Answer: gua de residentes

Question: What two entities clashed for control of Pittsburgh area in the 1750s?
Answer: France and Great Britain

Question: What is the Pittsburgh Academy known as today?
Answer: University of Pittsburgh

Question: Which Pittsburgh industry benefited from the American Civil War?
Answer: steel

Question: In what year did the Fort Pitt Blockhouse become a United States fort?
Answer: 1764

Question: "What is the name of the oldest structure in Pittsburgh, dating back to 1764?"
Answer: The Allegheny and Monongahela Rivers meet to form the Ohio

Question: What natural disaster hit Pittsburgh in March 1936?
Answer: earthquake

Question: Who was the key political figure responsible for enforcing the Smoke Control Ordinance in Pittsburgh?
Answer: Mayor Thomas W. Patrick

Question: When did Pittsburgh first begin producing steel?
Answer: The information is not relevant

Question: What major structural feature is Pittsburgh known for?
Answer: the steel industry

Question: Which university is mentioned as evolving in response to the needs of heavy industries in the mid-20th century Pittsburgh?
Answer: Carnegie Mellon University

Question: What key event in 1946 further changed the industrial base of Pittsburgh?
Answer: The Great Depression

Question: When did the Whiskey Rebellion take place?
Answer: NOVEMBER 9-17

Question: What major social reform event is associated with Pittsburgh in 1877?
Answer: The Pittsburgh Agreement

Question: Who were some of the new immigrants that arrived in Pittsburgh between 1870 and 1920?
Answer: Britain, Ireland, and Germany

Question: What catastrophic workplace event occurred in Pittsburgh in 1892 involving the Carnegie Steel Company?
Answer: confrontation in the steel industry

Question: Which notable historical baseball stadium was mentioned as being part of the cultural scene of Pittsburgh?
Answer: Acrisure Stadium

Question: What term synonymous with illegal drinking establishments during Prohibition was purportedly coined in nearby McKeesport?
Answer: Speakeasy

Question: What is the estimated time period Native Americans started inhabiting the region around Pittsburgh according to archaeological evidence?
Answer: 19,000 years ago

Question: What type of facility is the Inglis Innovation Center planning to include in its Bellevue location?
Answer: unanswerable

Question: What is the focus of the entrepreneurship program at the Inglis Innovation Center?
Answer: b) creating a collaborative environment open to the free exchange of ideas

Question: Which new sports team is mentioned as completing the pipeline from the Riverhounds Academy to professional women's soccer?
Answer: Pittsburgh Passion

Question: What inspired the recreation of the Zucchini Casserole recipe?
Answer: The Lega Toscana in the 21st Century: A Digital Humanities Case Study

Question: Which organization's groundbreaking is significant for offering a suite of services including healthcare?
Answer: UPMC Sports Medicine

Question: What kind of shows combined dance and theater at the Peirce Studio event?
Answer: Fall Dance Concert

Question: What did Amanda Waltz report about Pittsburgh's Mixtape events inspired by?
Answer: the events inspired by the Mixtape events

Question: Which TV genre does Jessie Sage discuss in relation to relationship insights?
Answer: Comedy

Question: What are Pittsburgh City Paper's staff suggesting to do between October 16-23?
Answer: Learn about the free recycling Blue Bin coming to your home

Question: What organization is monitoring neo-Nazi activities in Pittsburgh?
Answer: Human Action Pittsburgh

Question: What does the Wilkinsburg’s Home Rule charter aim to increase for the borough’s residents?
Answer: a flexible, easy-to-change structure, and for improved access and response for citizens

Question: What role does the Pennsylvania treasurer play in state government?
Answer: The City Treasurer is the designated Treasurer for the Pittsburgh School District, is responsible for tax collections related to the District, and is the responsible agent for the collection and distribution of the Carnegie Library portion of real estate taxes.

Question: What was one focus of Eugene DePasquale's campaign for Attorney General?
Answer: Campaign finance

Question: Which show is scheduled for multiple performances at The Lamp Theatre?
Answer: Nick Swardson: Toilet Head

Question: What significant event is taking place on October 25?
Answer: The event "(Softball) Emory vs. Carnegie Mellon"

Question: What year did Stacy Rounds recreate the Zucchini Casserole recipe from the QED Cooks collection?
Answer: 2024

Question: What city does PA district 12 encompass?
Answer: Pittsburgh

Question: What areas does PA district 17 cover?
Answer: Pittsburgh

Question: What is the role of Pittsburgh in the history of the National Football League?
Answer: professional team

Question: What title related to sports cities did Pittsburgh win in 2009 according to Sporting News?
Answer: Best Sports City

Question: Which university in Pittsburgh is noted for its medical and health-related sciences?
Answer: University of Pittsburgh School of Medicine

Question: What significant award has the Pittsburgh Symphony Orchestra received?
Answer: no

Question: Which Pittsburgh-based medical institute has been a pioneer in organ transplants?
Answer: The Johns Hopkins Medical Institute

Question: What global event did Pittsburgh host in September 2009?
Answer: World Economic Forum

Question: What is the historical significance of the Pittsburgh area in terms of industrial manufacturing during World War II?
Answer: Pittsburgh's mills contributed 95 million tons of steel to the war effort

Question: How does Pittsburgh's public transportation rank in size within the United States?
Answer: 26th-largest

Question: What is one major economic transition that Pittsburgh has undergone from the late 20th century to the 21st century?
Answer: the area shifted its economic base to education, tourism, and services

Question: "In what sector is Pittsburgh considered to continue having a global impact, as evidenced by contributions to projects like the Boeing 787 Dreamliner?"
Answer: aerospace

Question: What accolade was Pittsburgh given by Metropolis magazine in 2015?
Answer: The Carnegie Medal of Arts

Question: Which Pittsburgh museum is dedicated to an iconic artist and features extensive collections of his work?
Answer: Andy Warhol Museum

Question: Which Pittsburgh sports team plays professional soccer and what is their home stadium?
Answer: PPG Paints Arena

Question: What nickname has been attributed to Pittsburgh reflecting its industrial past?
Answer: "the Steel City"

Question: Which river in Pittsburgh is known for connecting to the Great Allegheny Passage trail system?
Answer: Ohio

Question: In what year did the University of Pittsburgh host the first public cross-species marrow transplant?
Answer: 2015

Question: What is the name of the historic area in Pittsburgh that was key during the French and Indian War?
Answer: Jaödeog’

Question: What prestigious health-related institution in Pittsburgh is known for groundbreaking medical research and care?
Answer: University of Pittsburgh Medical Center

Question: Which annual Pittsburgh cultural event celebrates the city's ethnic diversity through its culinary tradition?
Answer: Pittsburgh Fringe

Question: What is the name of the jazz series held by Manchester Craftsmen's Guild in Pittsburgh?
Answer: JazzLive

Question: "In which neighborhood of Pittsburgh is CJs, a venue noted for jazz music, located?"
Answer: Cultural District

Question: During which month is the annual Pittsburgh JazzLive International Festival held?
Answer: December

Question: In what part of Pittsburgh does the Pittsburgh JazzLive International Festival take place?
Answer: Downtown

Question: Which type of musical instrument did Ray Brown play in the Pittsburgh jazz scene?
Answer: banjo

Question: "Which famous jazz keyboard player associated with Pittsburgh was known as ""Fatha""?"
Answer: Billy Strayhorn

Question: What is the name of the jazz group led by Roger Humphries?
Answer: The House of Soul Band

Question: Which Pittsburgh jazz musician is renowned for his contributions to both the drums and vocals?
Answer: Mac Miller

Question: Can you name a jazz festival that is specifically mentioned as occurring in Pittsburgh?
Answer: Pittsburgh Black Music Festival

Question: What jazz ensemble includes George Benson and Joe Negri as guitar players?
Answer: WOODWINDS

Question: Who is the artist responsible for writing the content about the current jazz performers in Pittsburgh?
Answer: Stage AE

Question: Which museum in Pittsburgh features exhibits related to the Underground Railroad and Mister Rogers?
Answer: The Heinz History Museum

Question: Which museum in Pittsburgh allows visitors to experience interactive simulations of lunar missions?
Answer: Buhl Planetarium

Question: What type of artworks can one explore at The Andy Warhol Museum in Pittsburgh?
Answer: 500,000 artworks and objects

Question: What is one of the activities that can be enjoyed at the Mattress Factory museum?
Answer: a guided tour

Question: Which museum in Pittsburgh specializes in materials related to bicycles and is noted as the world's largest bike museum and store?
Answer: The Mattress Factory

Question: What specific historic event does the Fort Pitt Museum in Pittsburgh focus on illustrating?
Answer: the French & Indian War

Question: "At the Children's Museum of Pittsburgh, what sort of play area is mentioned as encouraging creativity among visitors?"
Answer: unanswerable

Question: Which museum in Pittsburgh is recognized for displaying one-of-a-kind specimens and gems relevant to dinosaur aficionados and geology buffs?
Answer: Carnegie Museum of Natural History

Question: What is celebrated through the exhibits at the Steelers Hall of Honor Museum?
Answer: Steelers history

Question: In which Pittsburgh museum can you find a variety of Smithsonian objects?
Answer: Carnegie Museum of Art

Question: What type of guide is available for potential visitors to help them plan a trip to Fallingwater?
Answer: visitors-guide

Question: What attracts visitors to the Daniel G. and Carole L. Kamin Science Center within Pittsburgh?
Answer: Objects of Our Affection: ‘Golden Orioles’ preserved series of buildings and gardens

Question: What can younger audiences expect to find at Pittsburgh's Children's Museum besides the waterplay area?
Answer: ice cream at the play soda fountain

Question: What early role did Pittsburgh play in the history of the United States as a frontier village?
Answer: One of its earliest industries was boat building for settlers of the Ohio Country

Question: What natural resources contributed to Pittsburgh becoming an industrial center?
Answer: coal and gas

Question: What global conflict had Pittsburgh participating from its earliest days in history?
Answer: France and Great Britain fought for control in the 1750s

Question: Which rebellion is associated with Pittsburgh's history in 1791?
Answer: Whiskey Rebellion

Question: Who introduced the Bessemer steel-making process to Pittsburgh?
Answer: Bessemer

Question: What was the primary industry for which Henry Clay Frick became known in Pittsburgh?
Answer: steel

Question: When did Andrew Carnegie begin steel production?
Answer: 1875

Question: Which major steel company was formed in 1901 involving Carnegie and Frick?
Answer: United States Steel

Question: What significant labor event occurred at Homestead Steel that impacted labor practices and laws?
Answer: Monteverdi Society Forever Campaign

Question: What public institutions did Andrew Carnegie donate to in Pittsburgh?
Answer: technical institute

Question: What Pittsburgh neighborhood reflects the city's immigrant history through its ethnic character?
Answer: The Strip District

Question: What industries has Pittsburgh reinvented itself as a hub for after the decline of steel production?
Answer: healthcare, education, and technology

Question: Name the sports teams in Pittsburgh known for wearing black and gold.
Answer: Steelers of the National Football League, the Penguins of the National Hockey League, and the Pirates of Major League Baseball

Question: Where can visitors go for an immersive historical experience of Pittsburgh?
Answer: Nationality Rooms at University of Pittsburgh & Heinz Memorial Chapel

Question: Which museum is noted as a must-see destination in Pittsburgh?
Answer: the Andy Warhol Museum

Question: What is the primary focus of the Latin American Cultural Center that opened in Oakland as reported?
Answer: education

Question: "Which river provides the setting for the event described in ""2024 Fall Sailing at the Point""?"
Answer: the Delaware

Question: "What economic trend was affecting local newspapers as discussed in ""Noteworthy Summer 2024""?"
Answer: no longer in print

Question: Who were the founders of the first commercially successful plate glass factory in the US?
Answer: Andrew Carnegie, Henry Clay Frick, Andrew W. Mellon, and Charles M. Schwab

Question: "What conflict had ended by the 1996 Peace Accords depicted in Paula Nicho Cúmez's painting discussed in the ""2023 Summer Latin American Cultural Center Opens in Oakland""?"
Answer: the National WWII Museum

Question: "What percentage of the population increase in Allegheny county from 2010 to 2020 was due to immigrants according to ""Pittsburgh's Immigrant Puzzle""?"
Answer: .2

Question: "According to ""Pittsburgh's 2023 Economic Forecast,"" in how many major industrial sectors had Pittsburgh's labor market not yet recovered to pre-pandemic levels?"
Answer: steel and electronics

Question: "What motivated Jordan Fischbach to move his family to southwestern Pennsylvania as mentioned in ""Shelter from the Storm""?"
Answer: a family member died

Question: "According to ""2022 Fall Unlike Pittsburgh, Detroit is Waging an All-Out War Against Blight - AND WINNING"", what major economic and social challenge was Detroit facing that related to property?"
Answer: blight

Question: "What partner worked with the Community College of Allegheny County on a robotics training course as described in ""The Workforce Training Swamp""?"
Answer: University of Pittsburgh

Question: "What transportation project from the mid-1960s aimed to diversify southwestern Pennsylvania's economy is discussed in ""PLACE YOUR BETS""?"
Answer: the Frick Transportation Project

Question: "Who was highlighted as a lifelong member of the Steelers in ""On a Pedestal, Spring 2022""?"
Answer: Joe Greene

Question: "What is the official tourism site for Pittsburgh, PA titled?"
Answer: Pittsburgh Insider's Guide

Question: What event signifies the start of NFL season for the Steelers?
Answer: Steelers Tailgate

Question: In what year will Pittsburgh host the NFL Draft?
Answer: 2026

Question: What is the name of the stadium where the Steelers play?
Answer: Acrisure Stadium

Question: Name a James Beard Award-nominated restaurant in Pittsburgh.
Answer: The Great One

Question: "What unique type of brewery does Pittsburgh have, known as Pennsylvania's first?"
Answer: Helltown Brewing’s Mischievous Brown

Question: How can visitors contact the Visit Pittsburgh office by phone?
Answer: 412-255-2641 ofem@pittsburghpa.gov

Question: Who is the owner of the Pittsburgh Penguins?
Answer: Mario Lemieux

Question: What year was the Pittsburgh Penguins team founded?
Answer: 1896

Question: Which arena do the Pittsburgh Penguins play their home games at?
Answer: PPG Paints Arena

Question: How many Stanley Cup championships have the Pittsburgh Penguins won as of 2024?
Answer: 5

Question: Who is the general manager of the Pittsburgh Penguins as of 2024?
Answer: Dubas

Question: Who is the captain of the Pittsburgh Penguins as of 2024?
Answer: Dubas

Question: How many division championships have the Pittsburgh Penguins won as of 2024?
Answer: three

Question: What year was the Pittsburgh Steelers football team established?
Answer: 1933

Question: What is the nickname for the defensive line of the Pittsburgh Steelers from 1971 to 1981?
Answer: The Steelers

Question: "Who was the first African-American head coach of the Pittsburgh Steelers, starting in 2007?"
Answer: Mike Tomlin

Question: What was the original name of the Pittsburgh Steelers from 1933 to 1939?
Answer: Pittsburgh Steeling

Question: In what year did the Pittsburgh Steelers win their first Super Bowl?
Answer: 1974

Question: Which mascot was introduced by the Steelers in their 2007 season?
Answer: Steely McBeam

Question: What are the official team colors of the Pittsburgh Steelers?
Answer: Black & Gold

Question: What is the title of the program dedicated to connecting youth to football activities?
Answer: Urban Impact Youth Football Clinic

Question: Which weekly activities are featured exclusively on the Steelers Mobile App through YinzChat?
Answer: Huddle Up during the offseason and answer new Steelers trivia questions every Tuesday, Thursday and Saturday

Question: How can fans feature their game day rituals or traditions on the Steelers' website?
Answer: The Steelers Mobile App

Question: What can you book Steely McBeam for?
Answer: a community hub

Question: Where can one find Steelers Bars as part of a promotion?
Answer: a bar close to you

Question: What hashtag can fans use to get featured by showing what they are wearing from the Steelers Pro Shop?
Answer: YinzChat

Question: What activities are included at the Steelers Spooktacular?
Answer: a fun night of football drills with some of their favorite players

Question: "What is the result of the Pittsburgh Steelers' game against the Atlanta Falcons on September 8, 2024?"
Answer: The Steelers failed on a two-point conversion, but took a 12-7 lead to the half.

Question: "Where did the Steelers play against the Denver Broncos on September 15, 2024?"
Answer: Denver

Question: On what date did the Pittsburgh Steelers have a game scheduled against the New York Jets in 2024?
Answer: Oct. 5, 2024

Question: Which television network broadcasted the Steelers' game against the New York Jets?
Answer: NFL Network

Question: What is the Steelers' final regular season home game for 2024 against the Cincinnati Bengals scheduled as?
Answer: Week 16 fan appreciation game

Question: "Who are the Steelers playing on December 25, 2024?"
Answer: Dallas Cowboys

Question: Where is the Pittsburgh Steelers home stadium as of 2024?
Answer: Acrisure Stadium

Question: "What is the name of the Major League Baseball team based in Pittsburgh, Pennsylvania?"
Answer: Pittsburgh Pirates

Question: In which year was the Pittsburgh Pirates baseball team established?
Answer: 1881

Question: What is the name of the stadium where the Pittsburgh Pirates have played their home games since 2001?
Answer: PNC Park

Question: How many World Series championships have the Pittsburgh Pirates won?
Answer: Five

Question: Who is the manager of the Pittsburgh Pirates as of the 2024 season?
Answer: Jim Leyland

Question: What are the official colors of the Pittsburgh Pirates?
Answer: Steel City Yellow

Question: "What nickname is derived from ""buccaneer"" and commonly used for the Pittsburgh Pirates?"
Answer: Buccos

Question: What ticket purchasing platform is mentioned for the Pittsburgh Pirates?
Answer: MLB Ballpark app

Question: What is the name of the park where the Pittsburgh Pirates play?
Answer: PNC Park

Question: Which app is mentioned for MLB ballpark experiences?
Answer: MLB Ballpark

Question: What type of tickets are available for Pirates games?
Answer: Group tickets

Question: What are the Pirates' charitable initiatives referred to as?
Answer: Helpful

Question: What is the name of the children's club associated with the Pirates?
Answer: Bucaroos Kids Club

Question: What is the name of the stadium where the Pittsburgh Pirates play their home games since 2001?
Answer: PNC Park

Question: In what year was the Pittsburgh Pirates baseball team established?
Answer: 1881

Question: Which Major League Baseball division do the Pittsburgh Pirates play in?
Answer: Central

Question: What are the official colors of the Pittsburgh Pirates?
Answer: Steel City Yellow

Question: Who hit the game-winning home run in the 1960 World Series for the Pittsburgh Pirates?
Answer: Brendan Donovan

Question: How many World Series championships have the Pittsburgh Pirates won up to 2023?
Answer: five

Question: Who is the Pirates player that won the World Series MVP in 1971?
Answer: Barry Bonds

Question: What is the name of the stadium where the Pittsburgh Steelers play?
Answer: Acrisure Stadium

Question: How many times have the Pittsburgh Steelers won the Super Bowl?
Answer: The Steelers have played in eight Super Bowls, winning six of them, including four in six years

Question: What is a symbol commonly associated with the Pittsburgh Steelers?
Answer: The Steelers logo

Question: Who created the Terrible Towel?
Answer: Andy Warhol

Question: When does Steelers training camp usually start?
Answer: 2024

Question: Where can Steelers fans trade their game tickets?
Answer: Account Manager

Question: Which website provides official merchandises like jerseys and hats for the Steelers?
Answer: The Steelers Pro Shop

Question: What is the official website of the Pittsburgh Penguins?
Answer: https://www.nhl.com/penguins/fans/contact-us

Question: What social media platforms are mentioned for the Pittsburgh Penguins?
Answer: nhl.com

Question: What type of content sections are mentioned in the navigation menu of the Pittsburgh Penguins website?
Answer: Get Involved Join Newsletter

Question: Which league do the Pittsburgh Penguins belong to?
Answer: NHL

Question: What is the word mark image related to that is mentioned as a registered trademark?
Answer: Andy Warhola

Question: What type of content does pittsburghpenguins.com include aside from the team roster?
Answer: things-to-do

Question: Where is the Hall of Honor Induction Ceremony held?
Answer: Acrisure Stadium

Question: Who are the presenting partners for the Hall of Honor Dinner Ceremony?
Answer: not enough information

Question: What is the purpose of the ticket proceeds from the Hall of Honor Dinner?
Answer: not enough information

Question: Who are some of the members of the Hall of Honor Class of 2024?
Answer: Selina Lee, College of Fine Arts 20202022–2023 Haider Nazir, Dietrich College 20202022–2023 Nicola Ritsch, College of Engineering 20242022–2023 Ella Rosenblum, College of Fine Arts 20212021–2023 Jenna Stanislaw, Mellon College of Science 20222022–2023 Sara Adkins, Mellon College of Science 20212021–2022 Kyra Balenzano, Dietrich College 20212021–2022 Darianealy Butler, Heinz College 20212021–2022

Question: When is the Hall of Honor Induction Ceremony scheduled for 2024?
Answer: November 20

Question: What is the date and opponent for the Pittsburgh Steelers' first regular season game in 2024?
Answer: Saturday, Oct. 5, 2024

Question: "On what network is the Pittsburgh Steelers vs. New York Jets game on October 20, 2024, being broadcast?"
Answer: NFL Network

Question: "What is the result of Pittsburgh Steelers' game against Indianapolis Colts on September 29, 2024?"
Answer: 27 points in loss

Question: What type of bag policy does Acrisure Stadium enforce?
Answer: All Clear On Game Day

Question: Which team did Pittsburgh Steelers face in Week 16 of the year 2024?
Answer: Bengals

Question: "What platform will broadcast the Steelers vs. Chiefs game on December 25, 2024?"
Answer: ESPN/ESPN Deportes, NFL Network

Question: What date is the 2024 bye week for the Pittsburgh Steelers?
Answer: Oct. 5, 2024

Question: Who is the President of the Pittsburgh Steelers?
Answer: Art Rooney II

Question: Who is the Head Coach of the Pittsburgh Steelers?
Answer: Mike Tomlin

Question: Who is the General Manager of the Pittsburgh Steelers?
Answer: Mike Tomlin

Question: What is the role of Teryl Austin in the Pittsburgh Steelers coaching staff?
Answer: defensive coordinator

Question: Who is responsible for the Pittsburgh Steelers' strength and conditioning?
Answer: Teryl Austin

Question: Who is the Vice President of Ticket Operations for the Pittsburgh Steelers?
Answer: unanswerable

Question: Who is the Senior Director of Community Relations for the Pittsburgh Steelers?
Answer: Alex Highsmith

Question: What is the address of PNC Park?
Answer: 414 Grant St, Pittsburgh, PA 15219

Question: What is one of the main contact numbers for PNC Park?
Answer: 61592

Question: In what year did PNC Park open?
Answer: 2001

Question: What type of seating map is available for PNC Park?
Answer: 3D

Question: "What river is near PNC Park, enhancing its scenic views?"
Answer: Allegheny River

Question: What are PNC Park's ticket office hours on weekdays?
Answer: one (1) hour before game time

Question: What MLB division do the Pittsburgh Pirates belong to?
Answer: Central Division

Question: Who is the Manager of the Pittsburgh Pirates?
Answer: Jim Leyland

Question: Who is the Bench Coach for the Pittsburgh Pirates?
Answer: Justin Meccage

Question: Who serves as the Pitching Coach for the Pittsburgh Pirates?
Answer: Cibney Bello

Question: What is the role of Christian Marrero in the Pittsburgh Pirates coaching staff?
Answer: hitting coach

Question: What position does Tarrik Brock coach for the Pittsburgh Pirates?
Answer: unanswerable

Question: Who is the General Manager of the Pittsburgh Pirates?
Answer: Alex Stumpf

Question: Who holds the position of Third Base Coach for the Pittsburgh Pirates?
Answer: Adam Vish

Question: What is one of the must-see destinations in Pittsburgh?
Answer: Duquesne Incline

Question: "How many original fossils are displayed in the ""Dinosaurs in Their Time"" exhibit at CMNH?"
Answer: no

Question: Who is the head paleontologist at Carnegie Museum of Natural History?
Answer: Nieuwland

Question: What is featured in the Hillman Hall at CMNH?
Answer: CMU alumna’s Posner Hall mural explores hospitality and belonging

Question: "Until what date does the exhibit ""The Stories We Keep: Conserving Objects from Ancient Egypt"" run at CMNH?"
Answer: March 9, 2025

Question: What is the theme of the events during Super Science Saturdays at CMNH?
Answer: Get inspired to vote

Question: What unique event can you attend at CMNH during 21+ Nights?
Answer: Artists & Students: Joint Perspectives on Camera

Question: What is the name of the exhibit that features dinosaurs in the Carnegie Museum of Natural History?
Answer: Dinosaurs in Their Time

Question: "How long will the exhibit ""The Stories We Keep: Conserving Objects from Ancient Egypt"" be shown at the CMNH?"
Answer: Through March 9, 2025

Question: Who is the head paleontologist at the Carnegie Museum of Natural History mentioned as a local celebrity?
Answer: b).

Question: What special event at CMNH is designed for children ages 5-12?
Answer: Junior Communications Studio Exhibit

Question: What is one of the special night events at CMNH for adults over 21?
Answer: UAA Challenge

Question: What special gallery at CMNH displays gems and jewelry?
Answer: Maker and Muse: Women and Early Twentieth Century Art Jewelry

Question: "What type of objects does the new exhibit ""The Stories We Keep"" at the CMNH focus on?"
Answer: unanswerable

Question: What rivers converge to form the Ohio River at Pittsburgh?
Answer: Allegheny and Monongahela

Question: What year was Pittsburgh officially recognized as a city?
Answer: 1758

Question: Who named Pittsburgh after the British statesman William Pitt the Elder?
Answer: General John Forbes

Question: What was Pittsburgh known as in 1850 due to its industry?
Answer: Iron City

Question: Which former steel town was mentioned as having faced significant unemployment due to industrial decline?
Answer: Pittsburgh

Question: What high-technology industries did Pittsburgh diversify into after the decline of the steel industry?
Answer: computer software, industrial automation (robotics), and biomedical and environmental technologies

Question: Which university in Pittsburgh was chartered in 1787?
Answer: Pittsburgh Academy

Question: What is the second-most populous city in Pennsylvania?
Answer: Pittsburgh

Question: Which river does not flow through Pittsburgh?
Answer: Alaska

Question: What year was Pittsburgh founded?
Answer: 1794

Question: Who named Pittsburgh?
Answer: The city was named after the city

Question: What is the nickname for Pittsburgh due to its manufacturing of steel?
Answer: the Steel City

Question: What is Pittsburgh's highest elevation point in feet?
Answer: 410 feet

Question: What major award is mentioned that the University of Pittsburgh Medical Center has consistently earned since 2000?
Answer: the Chuck Noll Foundation

Question: What year did the Pittsburgh Zoo & PPG Aquarium originally open?
Answer: 1893

Question: Who donated the funds to build the Phipps Conservatory and Botanical Gardens?
Answer: Carnegie Museum of Natural History

Question: What unique status does the National Aviary hold in America?
Answer: Home to more than 600 birds from over 200 species

Question: What does the Carnegie Library of Pittsburgh offer across its 19 branches?
Answer: 3.3 million volumes

Question: "Which museum is the largest in America dedicated to a single artist, and which artist is it dedicated to?"
Answer: The Andy Warhol Museum

Question: Where does the Pittsburgh Symphony Orchestra perform?
Answer: Heinz Hall

Question: What is the estimated launch date for the new City of Pittsburgh website?
Answer: fall

Question: What year did the Pittsburgh Zoo & PPG Aquarium originally open?
Answer: 1893

Question: Who donated to the City of Pittsburgh for the construction of the Phipps Conservatory and Botanical Gardens?
Answer: Carnegie Museums of Pittsburgh

Question: What unique status does the National Aviary hold in America?
Answer: Home to more than 600 birds from over 200 species

Question: How many branches does the Carnegie Library of Pittsburgh have?
Answer: not enough information

Question: How many museums are included in the Carnegie Museums of Pittsburgh?
Answer: four

Question: Where is the Pittsburgh Symphony Orchestra based?
Answer: Pittsburgh, Pennsylvania

Question: What is the scheduled launch date for the new City of Pittsburgh website?
Answer: April 8, 2022

Question: What are the dates for Picklesburgh in 2024?
Answer: July 18-21

Question: Where is Picklesburgh 2024 being held?
Answer: Boulevard of the Allies and PPG Place

Question: How many years has Picklesburgh been named the #1 Specialty Food Festival by USA Today?
Answer: three consecutive years

Question: What new competition is being introduced at Picklesburgh in 2024?
Answer: pickle juice drinking competition

Question: What types of contests are included in the Olympickle Games?
Answer: athletic contests including wrestling matches, boxing and sparring exhibitions, football, basketball and baseball games, skating, golfing, tennis, ho ckey, bathing, swimming, archery, shooting, riding, dancing and all other forms of diversion, sport, recreation or pastime

Question: What quirky food items can you find at Picklesburgh?
Answer: fried pickles

Question: Where is the Pittsburgh Downtown Partnership located?
Answer: Pittsburgh

Question: What is the name of the festival held in the Bloomfield neighborhood of Pittsburgh?
Answer: Little Italy Days

Question: On which dates will Pittsburgh's Little Italy Days take place in 2024?
Answer: Thursday, August 15

Question: What is the location for Pittsburgh's Little Italy Days festival in 2024?
Answer: On Liberty Ave in the Bloomfield, Pittsburgh PA

Question: Is there an admission fee to attend Pittsburgh's Little Italy Days?
Answer: Yes

Question: Where is free parking available during the Little Italy Days?
Answer: INFO TENT is located next to First National Bank at Cedarville & Liberty

Question: What type of entertainment can attendees expect at the Little Italy Days festival?
Answer: Italian

Question: Which service is provided to assist with accessibility to the Little Italy Days festival?
Answer: Portable restrooms

Question: What is the date of the Pittsburgh Taco Festival in 2024?
Answer: September 14, 2024

Question: What are the general event hours for the Pittsburgh Taco Festival?
Answer: buy afternoon tickets buy evening tickets

Question: What special access do Gold Ticket holders receive at the Pittsburgh Taco Festival?
Answer: Exclusive features of the event will vary depending on the type of admission

Question: Which organizations benefit from the proceeds of the Pittsburgh Taco Festival?
Answer: Pittsburgh Hispanic Development Corporation (PHDC) and Casa San Jose

Question: Where is the Pittsburgh Taco Festival held?
Answer: The Stacks at 3 Crossings

Question: What is the official email address for the Pittsburgh Taco Festival?
Answer: registr for tickets to The Original Pittsburgh Taco Festival

Question: Who is the website provider for the Pittsburgh Taco Festival's website?
Answer: not enough information

Question: What is the name of the event celebrating the American dessert in Latrobe?
Answer: The Great American Banana Split Festival

Question: When is the Great American Banana Split Celebration scheduled to take place in 2025?
Answer: Nov. 15 - Dec. 23, 2024 at All Day

Question: Which city contributes financially and supports the Banana Split Celebration?
Answer: Pittsburgh

Question: What is one of the athletic events featured at The Great American Banana Split Festival?
Answer: Golf

Question: Who was the inventor of the banana split?
Answer: David Strickler

Question: What is the official dessert of Pennsylvania?
Answer: cupcakes

Question: Where is the Soul Food Festival 2024 located?
Answer: Market Square / Boulevard of the Allies between Stanwix and Wood streets

Question: What is the admission fee for the Soul Food Festival in Pittsburgh 2024?
Answer: FREE

Question: What is the recommended dress theme for the Soul Food Fest After Party?
Answer: not enough information

Question: What hours is the Soul Food Festival open each day?
Answer: 11 a.m. - 10 p.m.

Question: What type of businesses does the Soul Food Festival honor?
Answer: Black culinary, butchery, and food businesses

Question: What is the main attraction of the South Side Soup Contest?
Answer: sample soups from 20 local restaurants for one low price

Question: When does Fish Fry Season start in 2024?
Answer: Monday, January 15 to Sunday, January 21

Question: What festival features over 20 restaurants showcasing international foods?
Answer: One Big Table

Question: When is the Big Nosh Jewish Food Festival in 2024?
Answer: The event "Passover" will be open on April 12 - 20, 2025 at All Day

Question: "What is the primary focus of the event at the David L. Lawrence Convention Center on April 27, 2024?"
Answer: COVID-19 Response in Western Pennsylvania

Question: Where and when is the Pittsburgh Veg Fair held in 2024?
Answer: Highmark Stadium

Question: How can restaurants get involved with Pittsburgh Restaurant Week?
Answer: Register

Question: What are the benefits of sponsoring the Pittsburgh Restaurant Week?
Answer: Maximum exposure prior, during and after the event through aggressive marketing and media relations activities

Question: What is the recommended action for attendees when they are seated during restaurant week?
Answer: provide a special note to the restaurant owner

